［忍痛割愛］型男林作半價急放四萬五西裝！！！

救救作仔大行動

吓！作仔條 team 人工得1萬？

唔知
但保險多勞多得，作仔月入六位數

make noise多過籌棋?
貴價西裝通常都係度身訂造 點搵到個同佢一樣身型嘅人..
加上出得起幾萬蚊買套西裝嘅人 點會著2手衫

好撚搞
出嚟打工嘅唔啱著
中學生又買唔起

瘦+矮過作仔咪可以買返去再改囉

我出$100 林作見到pm我 幫到人最開心

大學生買嚟見工用

肥仔都可以買，俾動力減到作仔咁 fit

中學生著住幾萬蚊去grad din，溝死女啦

搵曾志偉先著得到

呢位清真風趣

支持肥仔半價買作仔套西裝

蝗祖藍都得

屌你老味
直接D 叫人籌旗仲好啦

但中學囡囡應該唔識四萬五西裝

100萬請100人？

邊度搵個哈比人接佢件西裝？

咪癲啦，作仔身高171，呢兩位買返去又要嘥錢改褲腳

太短唔岩落

太短唔岩著

171 計埋五寸鞋同個死人髮型？

咁矮點會啱著？
佢係咪165左右？

窮撚買完仲再賤賣俾人著佢地二手衫肉撚酸
幾時賤賣裕美啊？我想屌二手閪

保險業多勞多得

你意思係mcm都係哈比人？

作仔咁撚高要搵姚明買先得哦

咪屈啦

［沉冤待雪］被屈哈比人 林作將拍片澄清以正視聽。。。

咁你幫作仔問下MCM接唔接啦

見過真人，一定高過165

make noise啦呢d訂造西裝撚有二手市場咩。同埋得果2皮幾野有鬼用

佢預左你會恥笑，但你一笑佢已經達到佢目的

擒

作仔窮？
咁你係咩？

裕美唔係都揾到錢咩，叫佢幫手咪得囉

呢位清又誇張咗

Mcm縮頭縮膊又駝背著西裝唔好睇，不用嘥錢了

財政獨立啩

100萬請100個人
一人得一皮

點都型過林作

保險有啲無底薪架喎，唔使做咩

個樣好難認，我到而家都認唔到

製造新聞 扮咩

鏡頭下面踏住個木箱

OnL9
買得兩萬幾蚊西裝既人會想著二手衫？
俾人笑到面黃

叫人課金俾你做生意？
幾多人等住睇你仆街呀？
有本事自己借財仔啦on9son

係咪原味

度身造嘅二手好難賣喎
高度啱個膊都未必啱啦
到真係啱晒人地又未必有心二萬幾買
出個post 都係當係引下討論keep 住人氣咁啫

拎得兩萬出黎買件二手既人不自己去造一套
仲要度身訂造 條友仔身形咁撚柒...

著得呢D LEVEL西裝既人 點會買二手

Choya梅酒又唔飲得

咁柒矮點著

小學生身材點著牙

係未面交？如果係都幾抵，二萬蚊可以見到作仔真人

裕美個西二手？百手都有啦

想大力索件西裝

佢係咪attention seeking 到上晒癮？

二萬幾蚊有靚西裝+見作仔真人，真係抵過搵ptgf

仲有得握手同影相，諗起都扯旗

其實佢都幾西利可以引到一班人討論佢

香港人傻錢多
可能真係有on9仔會買

邊度揾到有人咁矮又肯俾2皮買佢著過既西裝

佢個件童裝黎，要侏儒先著到wo

唔爭在買埋新書攞埋簽名啦

Title 錯撚哂 型在邊？

網民就是愛擁戴作仔

咁都唔型？

拉 幫林作宣傳咩

識人讀咗10年中學都跟到佢賣保險

10K 人工差唔多啦

邊有人着二手西裝架

對10年中學生涯嘅人生比較有興趣

G2000好睇過佢

女人買二手名牌袋，男人著二手名牌西裝，打和啦

有錢仔 又律師
搞到成個小醜咁

Attention seeker

佢著完即刻柒晒
同埋佢個頭真係好撚柒

你咁撚矮 叫人點著？買俾個仔當童裝？

二千都俾多佢啦

拉

我拉

我都想買
但佢太矮
件野太細唔岩我著

搵170以下嘅人買啦

佢真係港版Kardashians
總係搵到嘢make noise

100萬請100人
每個人出完 1萬蚊就game over
係咪佢諗住1萬蚊要每個人幫佢R 十張八張保單返黎
然後叫啲人走

搵100隻狗加入 佢開寵物店？

林作膊頭窄到成個女人咁

哇 型撚到 賣五萬都唔過份

Size 46都著到成個細路咁高過170應該都著唔到

$1500套slim fit西裝好睇過佢有柒著咩都柒

咁短咁細件著唔到

矮撚到咁 真係得林作啱著

聽朝起身扑嘢換鞋 裕美

咁睇作仔好似唔係好掂

未必關佢事嘅

10A究竟點同佢相處

屌 童裝點買呀

之前又話自己月薪20萬，而家要100萬都要籌旗

兩皮幾嘢買你件二手童裝褸，當人on9?

俾得出幾皮嘢買西裝，點解唔自己去度身訂做

咪係 又唔係侵侵著過

點解要45k買二手西裝 我訂套全新都得啦

屌你咩 咁撚樣寸作作

我出105蚊頂撚死你

我個仔就快9歲青春期

買俾佢著出街

肯定溝死女

係囉
呢種attention幫到佢搵客咩……

同意加lm

佢係咪蠢得黎又做小醜既kol仔
真係好肉酸

擺明係應徵廣告黎啦，成段野既重點就係佢條team請人

如果真係咁
佢應該唔會咁高調？畢竟大家都識佢邊個

二手西

你睇下唐英年

以佢嘅高度 件衫買嚟都著唔到

佢當年唔係僭建，有婚外情同紅酒俾人捉痛腳炸咩
咁比起呢種呃人頭又唔同類型黎

如果講僭建，唔該捉撚咗班天台屋同一劏六先
果堆又唔見有人捉

其實係想講梁錦蟲買車，不過唐唐都係咁上下，都係d 懶醒又醒唔晒走法律罅之類d撚屌

係咪同老母反咗面
依家做嘢要靠自己 ?
正常 100萬唔係咩大數目, 問老母借住先唔難

依個post都可能係佢開
擺明係賣廣告佢又開多個新team請一百人

點著... 條褲肯定吊晒腳

下做咁耐一百萬都無😂

認真，呢d度身造二手衫通常一折就有

又po條廢人上嚟

幾時買埋條女俾我屌。林作條戇鳩仔真係戇鳩鳩

佢咁細件仲要Asian fit 真心點著呀 中學生d校褸都鬆過佢

有無著過嚟屌裕尾

有錢既自己訂造喇
唔明有咩人會買

出底薪就夠

唔好幫條垃圾宣傳
不推文

短版

唐唐其實唔出黎選可能無事無幹
佢個例子係示範權鬥嘅後果多過走法律罅嘅後果

林作咪高調權鬥lor

同邊個權鬥
同佢老母？果啲家庭糾紛炸喎

公司同事實好多人睇佢唔順眼

王祖藍先著到

擺上carousell賣啦

問番媽咪拎錢啦，作仔

我係你老豆啊

咁你屌唔屌先？裕美喎 對波好撚圓

童裝點著

點會唔屌，屌爆佢個西添，不過咪發咁多白日夢啦

我真係想睇下你點屌爆裕美個閪

邊到搵個同佢身形一樣嘅人？ 戇鳩

瘦撚到仆街，點岩著。

呢啲西裝好難改，件褸可能要拆骨，改嚟不如買件新嘅

一加加5%
大富之家

清買定啦，總有機會著嘅

咁細件 邊個會要

吓
任何行業嘅sales都係咁架啦，
保險公司已經算無咁大競爭，
因為客層都廣，唔使大家一齊搶同一堆人

某啲行業啲sales仲狼，因為客路少，
同公司都要互搶

係啊，權鬥無處不在

咁撚矮咁撚細件 著唔落喎